{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159187?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 모이드풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、管理者とご相談ください。 宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金は当日現地にて決済します。 ペットは許可されていない店舗では入室できません。 付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は誤差が生じることがあり、二重予約の際に先に予約された件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典として、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFiなどが提供されます。 キッチンの客室は禁煙です。 プールビラとバーベキュー場があり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、管理者とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは許可されていない店舗では入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約管理は誤差が生じることがあり、二重予約の際に先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典として、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFiなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "キッチンの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "キッチンの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "プールビラとバーベキュー場があり、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 346
    }
}